其實大家仲會唔會繼續全民戴口罩？

今日成日都淨係見到兩個人同我一樣有戴口罩
係咪已經冇咗件事？

會 仲戴緊

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

會呀 見到面打聲招呼

我有戴 但真心唔多人

有戴

返工 放工 連行去食lunch 段路都戴